[PS4]二手遊戲買賣區5 歡迎騎劫 明買明賣

因為PS4的興起，所以PS4的二手量比PS3高。
為了防止一個POST有大量PS4二手，而只有少量PS3二手的情況下。
需要分割成兩個POST，以方便巴打和絲打

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣 盡量唔好用PM出價
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢,THX!

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

放人中六中文版280
屯門交收
Telegram:LOOLLIHKG

收
勇者鬥惡龍2 雙子之王與預言的終焉 中文版 $220
討鬼傳 極 中文版 $100
GUNDAM BREAKER 3 中文版 $200
tg:charlieis

收
NBA 2K17 $200
屯元天交收
tg:Louis_tyl

收
人中0 $230
Tg: chonhun

屯元天/九龍灣 交收

Sorry 我個post開左去吹水台

放
GTA 5 $230
奧汀領域 中文版 $150
海賊王 Burning Blood $220

最好東鐵交收
TG:KLSF7

放 basara 真田幸村傳 中文 有code $110

收 lego avengers 中文 $120

東鐵線或尖沙咀交收

email: sellps4game@gmail.com

pmed

收數碼暴龍網偵 $170

屯元天交收

email：bbns@gmail.com

人中之龍6 中文版(全新)

放$290

或

換
RESIDENT EVIL 7 biohazard

tg: black_union

放
奧汀領域 中文版 $130
海賊王 Burning Blood $200

最好東鐵交收
TG:KLSF7

收bf1 $230
葵興附近或藍田附近交收
telegram:Modrickeane

收
全新 uncharted 4 中文 250
tg : diliko

收真三7中文150 bio7中文250
tg：talle0808 東鐵綫交收

放uncharted 4 200
九龍區交收

Telegram: harulee

放watchdog2 中文 冇code $230
西鐵屯元天/港島線（中環-北角）交收

放DGM NEXT ORDER 中文350
magicfai

收 巫師3年度 200
tele: gl1989

收 watchdog2 200
綠線 旺角
Tg： TomasRo

放
中文 fallout 4 $150 sold
中文 one piece 無雙 $300
Lego jurassic park $150 sold
Fifa 16 $50

Email: kmtang109@gmail.com

放
奧丁sphere 中文版 $120

將軍澳/觀塘線交收
TG:

放
The last guardian $260
FF15 $270

TG: lip0120

放uncharted 4 $210

telegram: EdwinPong

屯元天交收

放
fallout 4 中文150
doom中文 180
god eater2 rb中文 200
ggen中文 300

另放psv game
天獄篇250
閃之軌跡1+2 中文 送19公仔+畫冊 450

真人青衣交收
可寄順豐(運費去各門市$22,送上門順豐會收多30)

telgram:

收
新蘿拉 $220
Watch dogs 2 $220

平日九龍塘交收
週末屯元天交收

TG: thomaskly

LM

請問ggen中文有冇code？

收
人中0 $230
tg: realisland

MTR 綠色線交收

收
人中0 中文版 $230
星期6 東鐵線交收，粉嶺+$10

收創世小玩家 中文 $200
tg:bro602

放
戰國BASARA 真田幸村傳 中文版
西鐵沿線 $150
元朗站 $130
telegram: hohoho17

放
奧丁一手未開封160
可以pm傾

放
全新未開
戰場女武神 $130

紅綠線交收
有意Whatsapp 98181650

Batman remastered 2in1 $230
Batman Arkham Knight $100

All $300

TG spacereturn

放
Batman remastered 2in1 $230
Batman Arkham Knight $100

All $300

TG spacereturn

留名收仁王

收PS4
killing floor $100
bf1 $200
港島線至南港島線

Tg: Southhalfball

放PS4 fallout $150
有意line:arthur_ace
荃灣綫\美孚站

收PS4

FF15 $280

Telegram: @colloque

收 ggen中文 300
tg: sfkklihkg

放
fallout 4 中文150
doom中文 180
god eater2 rb中文 200
討鬼傳2 日 150
bloodborne基本版 中 120(連運費寄)
metal gear soild5 日英 100(連運費寄)

另放psv game
天獄篇250
閃之軌跡1+2 中文 送19公仔+畫冊 450

真人青衣交收
可寄順豐(運費去各門市$22,送上門順豐會收多30)

telgram:

放 BIO7 連CODE HKD320
玩左個零鐘頂唔順, 觀塘線任何一個MTR STATION
Email: laukakai@yahoo.com.hk

誠收

Uncharted 4 -中 $200
The last of us -中 $120
Battlefield 1 -中 $200

港島/西鐵缐交收

Telegram:@mjohnny

放biohazard 7 連code inside report
Hkd320~
荃灣線交收
價錢地點可再議
Tg : Ngmichael97

收
仁王 $280

西鐵線 綠線 紅線
telegram :

bh7 code 未用連inside report
$300

tg:

收bio7中文250 真三7中文150
tg：talle0808

收仁王中文300
Tg jaredleto1123

收仁王中文380
atanov117

終於有個良心價

放 watchdogs 2
$220
平日 青衣、荃灣站至美孚
有意whatsapp 67090769

$280
我收$10 算啦

放
海賊王 Burning Blood 冇code 有2個路飛捲線器 $220

最好東鐵交收
TG:KLSF7

明買明賣
明買明賣
明買明賣

收火影4中文 $250
天元屯交收
Tg: Spinviper

呢個價要幾耐先收到

半年

岩岩出左一日，出面仲賣緊460缺貨

收 battlefield1(中文)$210
放 人中6(中文)$270

tg: bmhbmhbmh

收 GTA5 中文 230$ 綠線交收

TG:HKGYG

放 BIO7 連CODE HKD320
觀塘線任何一個MTR STATION , 九龍灣站就HKD310
Email: laukakai@yahoo.com.hk

價緊係要亂出

一手出面around 450左右你想280收

咪由佢叫到下年囉

其實冇錢真係唔好玩ps4 d新game

其實一出中午果陣係賣緊419 但一放工再去睇下

賣緊449 甚至有間離譜到賣498

今年d炒價無上年咁癲

收 重力少女2 中文版 $250

收 the last guardian 中文版 $250

將軍澳站交收

放PS4 重力少女2 中文版 $250 西鐵綫交收

Telegram @toom1205

收
刺客教條ezio collection $200

西鐵綫外均可（美孚至尖東站除外）

漏左TG
tg:@lihkgmorgan

收人中6 中文 230
Telegram : schsch524

COD Infinite Warfare $200
Gundam breaker 3 中文 $250

西鐵沿線, 深水埗
TG: okdesu

放
海賊王 Burning Blood 冇code 有2個路飛捲線器 $200

最好東鐵交收
TG:KLSF7

放last of us remastered中文 $180
或last of us + $50換the last guardian

tg: ZZZZZGUN

西鐵線交收(屯天元可減$10)

收PS4 重力異想世界2 中文版 $240 將軍澳線交收

davecheung2703@gmail.com

放 BIO7 連CODE HKD320
觀塘線任何一個MTR STATION , 九龍灣站就HKD310
Email: laukakai@yahoo.com.hk[

收ff15 $200

Tg: niiiigus

放biohazard 0+1合集 行日版

$180

Telegram : leoon123

收the last guardian 中文 250
將軍澳交收
Telegram: miraclew

收kingdom hearts 2.8 $280

TG: marcolamhk

收 bf 1 中文 210

天水圍西/葵芳鐵

tele: numata

放G GEN(中文版) $300
有意TG:davechoi

收dark soul 3 $230

放ff15 $280

屯元天西

wts 66246690

買賣group有興趣就join,香港PS4/PSV 主機及遊戲買賣及交換(明買明賣)

賣

Lego Star Wars Force Awaken美版 $180

telegram: tomc122

收
COD Infinite Warfare $200
Gundam breaker 3 中文 $250

西鐵沿線, 深水埗
TG: okdesu

放數碼寶貝網絡偵探 中文版$290 有意pl

放uncharted 4 200屯兆天元 西鐵交收

Dankmanlolzz@gmail.com

收火影終極4 慕留人傳
300
元屯天交收

Telegram mark9854

放人中6 中文版 $270

telegram:JJyoyoyo

青衣 荃灣線 東涌線交收

放人中6中文 $270
Tg wwwomg

放個黑色Ps4手掣 100$only
用到 但有少少問題要注意 詳情TG @Liuchin

放人中6 $250
tg chrisleungch

收真三7中文150 bio中文250 東鐵綫交收
tg：talle0808

收PS4

- FF15 $280

港島/東涌綫

Telegram: @colloque
Email: colloquet@icloud.com

收uncharted 4中 $200
tg:benhck

中文仁王

398

Tg bigdiuf

今日可以交收

太子

你放定收呀

放gta v 連地圖 230
收2k17 250
東鐵綫交收
Tg: kkk369

已賣

放人中6 250
另收人中0 220
太子交收
tg kcsunny

放呀

已經爆機

已放
現收人中0

收仁王$400
青衣 南昌 元朗交收
意pm

Whatsapp 67017849

放ds3 whatsapp 67017849

放bio7 $280

收gundam breaker 3
$250 紫色綠色線交收
Wtsapp 62365805

唔留contact ..

放 BIO7 連CODE HKD320
觀塘線任何一個地鐵站 , 九龍灣站就HKD310
Email: laukakai@yahoo.com.hk

放ff15 中文版 $330 有code

Telegram : leoon123

有冇其他方法聯絡

放 Ps4 sd gundam g gen 中文無code $340
Watchdog2 中文無code $230
全新奧丁 $160

TG: RiverRyu

放 人中6 $280
Watch dog2 $250 (有code)
TG:helloisme123

放watchdog2 中文 冇code $230
屯元天交收/ 港鐵紅色線(星期一至五)
telegram: parayis

放 FIFA17 $280

荃灣 / 東涌線 交收
TG:Lihkgjj

收 gravity rush2 中文版 240
Uncharted 4 中文版 240
Yoyohihi0187@gmail.com 將軍澳線交收

放
勇者鬥惡龍2 雙子之王與預言的終焉 中文版 $200
可議
TG MarcTc

收 watchdog2 $250
海賊無雙3 $250

tg:alexxxxlol

放overwatch $200
收人中0 中文版 $250
email:buygame12@gmail.com

收
重力妹2 中文$250
telegram: cgorah

放 海賊無雙 3 $300
Fifa 16 $50
Email: kmtang109@gmail.com

放個黑色Ps4手掣 100$only
用到 但有少少問題要注意 詳情TG @Liuchin
屯元天/九龍塘 交收

收 WatchDog2 中文 200
訓覺狗 中文 100
另放 人中之龍6 中文280/換bio 7中

有意email:s2383800@gmail.com
Or telegram id: ARCTERYX
請講明PS4

官塘至將軍澳交收Thx

賣
機戰OG 豪華版 $380

Telegram: markgorj

放

Battlefield 1 @240
龍珠 XV 1 @100
Far cry 4 @100

TG: masterpiecess

沙田、馬鞍山、九龍灣交收

另收
Watchdog 2 @220
人中6 中文版 @240

收重力2 $250
telegram id：ckykk

放 watch dog2 有code
260
tg: cityofstar

收watch dog 2 $230
有意留tg

放討鬼傳2 中文版 $220
放god of war 3中文版 $110
放戰國無雙 4-2中文版 $180
屯天元西交收
Tg:tsz0612

收創世小玩家 中文 $200
tg:aiatgec_bb

放全新人中之龍 270

tg:aoisola

收
NBA 2K17 $200
bloodborne old hunter $150
屯元天交收
tg:Louis_tyl

放watch dogs 2 $250
Telegram: bearbearbearoo
綠紅綠

收
streetfighter V $150
沙田大圍九龍塘站
tg: chkabc

收assetto corsa $220

補番tg: omilk092

放mafia 3 200
tomb raider 崛起 180
basara 4皇 100
rb6 siege 100
紅綠線
tg：Gakki_love

放人中6 $270
Tg: toxic_j

收
Lego Harry Potter collection
200

email: manman1981427@yahoo.com.hk

放 FF X/X-2 中文。150

Tg: cockykayla

350收仁王中文 150收真三7中文 上水粉嶺交收
tg：talle0808

放人中6 $270
將軍澳線交收

TG:manchusawa

收kingdom hearts 2.8英文版 $270

TG: marcolamhk

想問下巴打們宜家機戰Og二手咩價位？

Tg: parayis

想收jojo，無雙大蛇u2，但唔知咩價位

Tg: aoisola

放PS4
Bf:hardline $80
Uncharted collection $200
港島線至南港島線

收龍珠xenoverse2 中文 $230
Tg : kai1102

收

Sleeping dog 中文版 $150

TG: Samonster511
e-mail: samhkonstet@gmail.com

放
傳頌之物 二人之白皇
$270
金鐘/南港島線
tg: orphenhung

around 280

收刺客教條 Ezio collection $200 西鐵外其他均可

收蒼藍女武神$200
TG: eriolz

收火影4 中文 $250
天元屯
TG: Spinviper

4皇 ，無TG whatsapp 67095981

出售物品:
bf hardline / Star War Battlefront / FIFA16

價錢 : HK$150 全部三隻，最好土瓜灣/九龍地鉄沿線交收

Telegram : melson69

我TG佢都唔應機

放人中6 $260
彩虹、銅鑼灣減$20

咁快打爆左個mon

放人中6 $260
將軍澳線交收

TG:manchusawa

放 人中6 $300
Ps荃灣線交收 減20
TG :helloisme123

有無巴打知

收watch dog2 中文版 最好連code

今晚旺角交收$240

不做支線 係咁快呀

放g gen連code $300

另外誠收 仁王 380

東鐵/西鐵沿綫交收

tg: RoyLau123

放
Gravity rush 1
$120
屯門/東涌線/荃灣線交收
Tg: kingtc

tg hkgman

收仁王 $350

我收$360
telegram: tsh34e

你收咪收 quote我拖

收
Resident evil7有無code都ok $250
放
The order 1886 $100
Killzone shadowfall $80
Tg: hkmatthew

收gta5 中文
$240

唔撚比quote

收
dark souls 3 中文版 $250
idol master白金星光中文版 $230
重力少女2 中文版 $250
主要沙田或樂富站交收 請pm thx

我有dark soul 3
Tg RiverRyu
樂富交收

放
kingdom heart 2.8 hd 英文版 $330
G generation Genesis 中文版 no code $300
Fifa 17 $250
TG: dongoodboy

收
Resident evil7有無code都ok $280
放
The order 1886 $100
Killzone shadowfall $80
Tg: hkmatthew

放 2k15 40
Drive club 15
TG: cityofstar

咪就係 我收$361

收
人中6 中文 230
綠線
Telegram schsch524

收uncharted collection $180
tg@ marfo6

放 bio7 有code

$300

whatsapp 51165475

收
Resident evil7有無code都ok $300
放
The order 1886 $100
Killzone shadowfall $80
Tg: hkmatthew
Wtsapp:96461655

放 FIFA17 $260

荃灣 / 東涌線 交收
TG:Lihkgjj

放 BIO7 連CODE HKD310
觀塘線任何一個地鐵站 , 九龍灣站就HKD300
Email: laukakai@yahoo.com.hk

362

收
streetfighter V $200
沙田大圍九龍塘站
tg: chkabc

我大方 370

371

起價 我出371.1

收 watch dogs 2 $230觀塘交收

telegram已pm

收重力少女2 中文版 $250

收the last guardian 中文版 $250

將軍澳站 交收

收rise tomb raider 中文$200
vr world $180
uc4 $200
太子站

收
人中0 $230
tg: realisland

MTR 綠色/西鐵線交收

日文版啱唔啱?

收SFV 中文 $200
tg: grass0815
西鐵綫交收

放巨人180 日
猛將傳 230 中
Tele:faitsz

人中0換人中6
tg： tradegameps4
西鐵/東涌線

放bf1 250
Tg :devil12345

我比人中0你 你換人中6比我？

白痴

要fifa tg:Marinerpq

無雙大蛇2見過250

收2k17 250
東鐵綫交收
Th kkk369

收人中0 中文版$250
Email: buygame12@gmail.com

放bio7
$290

收bf1
$210

tg nickhui

西營盤至中環站交收

放人中0 中文 $270
屯元天交收
telegram: ting12345

放 人中6 280
fifa 16 50
港島東交收

tg jordict

放 2k15 30
Drive club 130
TG: cityofsta

放
人中6 $280
Resident evil 7連code $280
屯元天交收

有意Telegram: peipeipei

Pm

mafia有興趣 番去pm

放機戰og中文版 冇code
$300

Tg:R1R_JJ

PS4

收Dark Soul 3 $230
九龍灣站

收
人中0 250
街霸5 230
Watchdog2 200
人中極 180
全部要中文 東鐵交收 大圍/沙田佳
有意tg: Ozil3366

人中0已收

放左

放刀劍 虛空幻界冇code

230 屯元天交收

email：bbns@gmail.com

收蒼藍女武神$200
Tg:eriolz

Pls add telegram: bearbearbearoo

收PS4

- FF15 中文版 $280

東涌綫/港島綫

Telegram: @colloque
Email: colloquet@icloud.com

放
Uncharted 4 中 $200
收
Dying light 中 $80 可議
西鐵線交收
TG MarcTc

收無雙大蛇2 200
港島線
tg: aoisola

放last of us remastered $180
西鐵線交收(屯天元減$10)

tg: ZZZZZGUN

收初代1006 ps4 / 1106 ps4

email : yg729@yahoo.com

收the last guardian 中文版或日文版都可以

$200

Telegram : leoon123

放
刺客教條 Ezio collection 中文 $220
FFXV 中文 $280
Telegram

收kingdom hearts 2.8英文版$270

TG: marcolamhk

收仁王 $390
Tg: RoyLau123

JOJO 一手199 係葵廣 幾個月前買

收刀劍320
仁王380
（齊code）
天元屯交易
TG: addley

放仁王 中文 有曲

$400

試收一部二手PS4 無損壞 正正常常就可 唔洗包Game

1300$～1500$

TG:kd35hk

聽日去買先

收中文
人中極200
數碼暴龍 網偵 150
數碼暴龍 next order 270

tele: tradegameps4

西鐵/東涌線交收

放 戰國BASARA 真田幸村傳 $ 100
Whatsapp 67095981

放MAFIA 3 $170
收數碼NEXT ORDER中文版 $300

TG:raymond05

放
GTA 200
Dishonor2 250
Battlefield 1 250
Division 100

tele: engineerjj

將軍澳沿線交收

收2k17 250
東鐵綫
Tg kkk369

收仁王中文連code 380
紅線交收 tg jaredleto1123

收戰國basara 4皇$120
有意tg:davechoi

放 海賊無雙 3 中文版 $300
Fifa 16 $50
Email: kmtang109@gmail.com

放Watch dog2 $250
Ps 有code
TG:helloisme123

收ps4主機 要布盒有單無壞 可連game
有意telegram:jay1030

收ps4主機 要有盒有單無壞 可連game
有意telegram:jay1030

收bio7中文260 真三七中文150
tg：talle0808

放
GTA 200
Dishonor2 250
Battlefield 1 250
Division 100

tele: engineerjj

今晚7點將軍澳站交收

push

放tomb raider (not raise) $160
Witcher3 $210
Fifa 17 $270
Tg: Lansbury
綠線

放
Digimon world next order (中文無code)
300
紅線交收

放人中6 中文版 280
Bio7 中文版無code 280

另收 重力少女2 中文版 260

有意telegram : hkismyhome

放 ggen中文 300

FF 15中文 300

火影4中文 250

最好觀塘-調景嶺

放巨人日版180
猛將傳230
Tele:faitsz

猛將傳150ok？

放PS4 無保有盒行貨厚機
淨機+電源線 無手掣
15年彈過兩次碟 之後無再彈過
1100$

Tg: @no0708

收龍珠xy1 $100
tg: pastoreee

放ff15中文版 $270
Tg:Airlc
Olala1314@gmail.com

巴打紅磡交收Okay?

收進擊的巨人 中文 160$
tg : aiatgec_bb

please whatsapp 61037975

sorry 無tg, please whatsapp 61037975

收ggen 270
仁王 330要code

收巨人 中文 $160
Fifa 17 $250

沙田交收， tg: ycssam

放PS4 CAMERA $200
FIFA 16 $50

將軍澳/觀塘/港島線交收
TELEGRAM: leinad1989

收
street fighter V $220

沙田大圍九龍塘

tg: chkabc

收仁王390連code
ggen 290連code

TG:EnginnEer

放人中6中文 $270
Tg wwwong

放
bio7 有code $300
the last guardian. $250
屯元天西鐵站交收
email:kawo@live.hk

放 dark soul 3 中文 $250
Telegram: @Yipssw
屯天元 西鐵站

放fif17 有code 270$
shaugames@gmail.com

放 2k17
$250

收龍珠xv2 中文版
$230
bf1
$210

tg nickhui

紅緑線交收

你指收定放 un4有人要左

搵唔到您TG丫

收仁王 有無code都ok

順路問

收 PS3 蚊2
Pls PM

疏 改左tg
tg ：aiatgec_bb

明買明賣

咁冇野啦 唔該巴打

放
GTA 200
Dishonor2 250
Battlefield 1 250
Division 100

tele: engineerjj

將軍澳站交收

放
Gravity rush 1 $110

收
人中極 $220

東涌線/荃灣線交收
Tg: kingtc

有冇巴打知last of us remaster 幾錢到

放一個唔用既PSN Acc 一年

有冇人放Life is Strange / Heavy Rain / Bioshock合集

Life is strange好似係得digital

收仁王 $300

Telegram: Oscarpoolo

放 2k17
$250
tg plf78

願者上鉤

收Ggen 270有曲

放FFXV 230 無曲
gta5 220
tg:EnginnEer

收中文版
仁王 $360
ggen $280
dark souls 2 $130
龍珠2 $240

放中文版
fifa17 $300

Telegram: tsh34e

pm me
tg: Magickarp

收仁王中文 380
即日荃灣/大窩口交收
pm wtsapp

推半年就有

收龍珠異戰2 240
火影終極4慕留人傳 320
屯元天交收
Tg:mark9854

姜太公式收Game

收仁王中文版380
Tg jaredleto1123 紅線交收

我有
點聯絡？

收Life is Strange $100
Heavy Rain $100
tg: aiatgec_aia

放
人中6 $250

觀塘線交收 tg:mckho

放 FF X/X-2 中文 150

Tg: cockykayla

收仁王 $400

可即時交收 黃大仙/樂富
Tg:cy_xyz
Email: cy.japanid@gmail.com

收
life is strange $100
Heavy rain,two soul合集 $100
Bio7中 $270

sinmeiyi@gmail.com
東鐵/荃灣線交收

收人中6 中文 230
綠線
Telegram : schsch524

收gravity rush 2 中文 240 將軍澳線交收

davecheung2703@gmail.com

放
GTA 200
Dishonor2 250
Battlefield 1 250
Division 100

tele: engineerjj

將軍澳/灣仔站交收

收kingdom hearts 2.8英文以版$270
TG: marcolamhk

收
fifa17中文$200
Tg:derek167

放刀劍 虛空幻界 中文 無code $230
西鐵綫

tg:Symphony731

收仁王 中文 370 連code
TG kh2522
南港島線/金鐘/銅鑼灣/紅磡/黃埔交收

收gta5 220
油麻地/佐敦

telegram:pangpang2017

巴打搵唔到你TG

收仁王390中文
紅線交收 tg jaredleto1123

收gta5中文
250$ 觀塘-彩虹線交收

收ff15 中文 250$

綠線紅線交收

收真三7中文180 bio7中文260
tg：talle0808

收仁王 $400
For Honor $380

可即時交收 黃大仙/樂富
Tg:cy_xyz
Email: cy.japanid@gmail.com

放仁王400，灣仔交收，連code
Telegram Ray2486

紅色、綠色線交收

放
Watchdog 230
Fifa 16 70
NBA 2k16 70
龍珠1 150

Telegram: bearbearbearoo

放KINGDOM HEART 2.8 HD 英文版 $320
奧運站交收

收
仁王中文400 ff15中文250
鑽石山 黃大仙交收

放
Pes2017 $260
Witcher 3 連soundtrack 地圖 $190
蘿拉definite edition （not raise) $150
觀塘線交收

Tg: Lansbury

收
Last of us remastered $140
Bloodborne the old hunters $150

屯元天交收

Tg: adiouw

收Life is Strange 中文 $100
Heavy Rain 中文 $100
tg: aiatgec_bb

收火影4 250
tg:ps4games1

放Batman Arkham knight 150
lihkgemailabc@gmail.com

放
Batman Arkham knight 150
Metal gear solid V ground zero + phantom pain (共2隻game,一隻係前傳）180
Call of duty advanced warfare 150

價錢可議
lihkgemailabc@gmail.com

收
數碼暴龍NEXT ORDER中文
$300

TG: Magickarp

mgsv係 中文？

收中文
人中極200
數碼暴龍 網偵 150
數碼暴龍 next order 270
人中6 250
機戰OG 250

tele: tradegameps4

西鐵/東涌線交收

放人中6 280
藍色線/紅色線/東涌線交收

放進擊的巨人 $250
可加$換 人中6
tg: GhostWoman

收仁王400hkd
屯天朗
Tg addley

Doesn't seem to exist

收the last guardian 中文版或日文版

兩個版都照收$200

Telegram :leoon123

240放over watch ps4
有意留tg

放
街霸5 中文版 $240
無雙大蛇2中文版 $200
gta5 $240
ggen 中文版 $300
tg:wuahwuah
調景嶺交收

收左了

放gundam breaker3 $190

tg me: aiatgec_bb

收 Fifa2017 250$ 九龍灣至油塘交收

TG:kd35hk

收仁王中文$400
地點可議
Email:brunomars379@gmail.com

放仁王 冇code 380$
天元屯地鐵
Tg:

收Biohazard7 280
Telegram Ray2486

灣仔交收

收fifa 17 同gta 5

Email:hahachan4321@gmail.com 詳談

收bio7 中 $270
Last of us 中 $100
Heavy rain/soul 中合集 $140
Burning blood 中 $180

Sinmeiyi@gmail.com
東鐵/觀塘線

收仁王 $370
馬鐵 九龍塘交收
TG:VergilChh

收人中0
人中極 中文版 210
機戰og 中文 250

Tg : winggggg07

收
bio7 中文 $270
FF XV 中文 $270
witcher 3 GOTY 中文 $260
銅鑼灣交收

tg: jjacky999

放 basara 4 皇 120
戰國無雙4 80
刺客教條大革命80
Tg:happymeal1011

巴打放邊隻？

放
人中6 $270

收
gundam breaker 3 $180

紅橙藍線交收
telegram: cccchch

放
bio7 $270
Fate 中文版 $250
柴灣交收 全部有code
tg:

Tg:lunkk210

收討鬼2中文200
仁王中文 400
屯元天佳
Tg:

收Life is Strange 中文 $100
Heavy Rain 中文 $100
Gundam breaker 3 $180
tg: aiatgec_bb

放FFXV 270
tg EnginnEer

收the last guardian 中文 $200

放 NBA 2K17 (紫色高比版)
內附 高比卡 貼紙 poster 連外面紙盒
$270 觀塘線交易
Telegram:

收gundam breaker3 180 今晚銅鑼灣交收

收KINGDOM HEART 2.8 HD 英文版 $270

TG: marcolamhk

收人中6中文 230
Telegram schsch524

師兄放咁平

放
biohazard7(未用過藥code)同watchdog2
biohazard7 $350
watchdog2 $250
兩隻要哂$500
有興趣tg:ckw1234

收中文版
仁王 $360

放中文版
Watchdog2 無code 260
Division 120
battlefield1 270

Telegram: cchei0327

放
KINGDOM HEART 2.8 HD英文版 $310

收
仁王中文版 $360
奧運站交收
TG: dongoodboy

收仁王中文390

Tg jaredleto1123

放 海賊無雙 3 中文版 $300 hold
Fifa 16 $50
Email: kmtang109@gmail.com

收
人中6 中文 250
coldsun852@gmail.com
彩虹至寶琳站交收

其實唔太知價，大約幾多到？

收人中之龍極 中文

＄220

最好元屯天，港島線也可

telegram： Dnlm347

KH 有冇得議價？

收Watchdogs 2 $230觀塘交收
plz whatsapp 61o37975

奇妙人生😄

收仁王 中文 連code
TG kh2522
南港島線/港島線/紅磡/黃埔交收 (以上地點380)
其他360

討鬼傳2 中文版 $220
無code

收
bio7 中文 $270
FF XV 中文 $270
witcher 3 GOTY 中文 $260
屯門/銅鑼灣交收

tg: jjacky999

$120 ok嗎？

我telegram:fapfapfat

收bioshock collection $180

telegram:fapfapfat

收仁王 380
旺角奧運交收
A304548871@gmail.com

收ps4 人中之龍6 中文版 $230
Killing floor2 $150
無隻大蛇2 中文版 $180
屯門交收
Tg : ForestLam

放
uncharted collection 180
屯門交收
WhatsApp 69387464

放OVERWATCH

$250

荃灣線

Telegram: Kenny_Tang

收GTA 5$200

東鐵線交收

放GTA5 220全齊有意pm

tg: dildo888

放
bh7 未玩未用code 只拆左包裝
$300
tg:ckw1234

收中文版
仁王 $360

放中文版
Watchdog2 無code 250
Division 120
battlefield1 270

Telegram: cchei0327

放 MAFIA III 中文版, 180$

屯元天, 西鐵線

tg: wokm1222

賣巨人 日版 170
猛將傳230
銅鑼灣

270收bio7中文 180收猛將傳中文
tg：talle0808

收仁王中文390
紅線 tg jaredleto1123

放fifa17 270$ ,
shaugames@gmail.com

放 NBA 2K17 (紫色高比版)
內附 高比卡 貼紙 poster 連外面紙盒
$330 觀塘線交易
Telegram:

收
uncharted4 200

紅線/東涌線 互就

放人中6 270
藍色線/紅色線/東涌線交收

收人中6中文 250
Ezio Collection 200

東鐵線

收仁王 400
人中6 250
荃灣至九龍塘交收

放海賊王burning blood 中文$200
Wtsapp 98221711

收gundam breaker 3 220
Telegram lunkk210
荃灣

放
Dishonor2 250
Battlefield 1(英文) 250
Division 100

tele: engineerjj

將軍澳/灣仔站交收

收ps4 人中之龍6 中文版 $240
Killing floor2 $150
無隻大蛇2 中文版 $180
屯門交收
Tg : ForestLam

收ps4仁王 $370
Tg: caljai

Add左你

收
Fifa17 260
荃灣至九龍塘交收

放海賊王burning blood 中文 code已用 $180
送路飛捲線器x2

東鐵佳

TG：KLSF7

放 uncharted collection $160
The order 1886 $90

綠線交收請出招
lihk01234@gmail.com

條code包咩？

放
人中6
FF15
刀劍神域 虛空幻界 （中文版）
Driveclub
Helldivers

全部$600，唔分開放
朗屏西鐵站交收
Whatsapp 62855136

收
Mafia 中文 150
巨人 中 150
巨人 日 100

收 人中之龍 極 220

放 NBA 2K17 (紫色高比版)
內附 高比卡 貼紙 poster 連外面紙盒
$300 觀塘線交易
Telegram:

Deal done

推

收
Last of us 中 $100
Heavy rain/soul 中合集 $140
Burning blood 中 $180

Sinmeiyi@gmail.com
東鐵/觀塘線

放海賊王burning blood 中文$200 連code連路飛公仔
Marvel Avengers $150

另收仁王 $370

Wtsapp 98221711

收仁王中文380、真三七中文180、270收bio7中文
tg：talle0808

新貨賣32x-35x
你係鐵盒？

收ps4 人中之龍6 中文版 $230
Killing floor2 $150
無雙大蛇2 中文版 $180
屯門 九龍城交收
Tg : ForestLam

收仁王中文連code 400
紅線交收 tg jaredleto1123

Tg左巴打你了

收PS4 game
無夜國度 中文 150
緋夜傳奇 中文 250
Assassin's creed syndicate 中文 100
Odin sphere 中文 120
Division 中文 80

今個星期六日 黃埔/何文田/油麻地站
其他時間/地點另議

Tg: fayeb2

放
Killzone shawl fall$100

收
Life is Strange 中文 $100
Heavy Rain 中文 $100
進擊的巨人 中文 $160
Gundam breaker 3 $180
tg: aiatgec_bb
就你地點

收ps4 原裝耳機 暫定30-90$ 未知價

TG:kd35hk

放
Dishonored2 中英 250
Division 中英 80

tele: engineerjj

將軍澳/灣仔站交收

放bio7 320
港島區交收

jeromecheungth@gmail.com

收far cry primal $140 紅磡交收
有意tg: LihkgNeymarJr11

日文版要唔要?

收ps4
AC syndicate 中英皆可 100
Last Guardian 中文 250
The last of us remastered 中英文版 120
人中極 中文 200

馬鐵/東鐵/綠線
tg: occny

放人中6 $260
Tg: toxic_j

收
uncharted4 200
bio7 280

紅線/東涌線 互就

放bio7(中文)連code $300

tg: bmhbmhbmh

賣
機戰OG 豪華版 $250

Telegram: markgorj
紅綠線交收

收人中之龍極中文 220

tg: tradegameps4

西鐵線

收中文版
仁王 $360

放中文版
Watchdog2 中英文版 無code 250
Division 120
battlefield1 中英文版 250

Telegram: cchei0327

收
Heavy Rain / Beyond 150
Little Planet 3 100
將軍澳線佳
tg: dog113

270收bio7中文 180收真三七猛將傳中文 380收仁王中文
tg：talle0808

收人中之龍6中文版 $240
巫師3 年度$220
西鐵線交收
TG:chinaexplode

放

Dark Souls 3 中文版---$250
全新Killing Floor2-------$140
全新Mighty No.9--------$100
全新Odin Sphere Leifthrasir 中文版---$160

全要減$40

收

Rise Of The Tomb Raider:
20 Year Of Celebration 中文版-----$200

深水埗

telegram: ps4ps

收人中之龍6 中文240
價錢可少議

收ps4 人中之龍6 中文版 $240
無隻大蛇2 中文版 $180
屯門交收
Tg : ForestLam

放
無雙大蛇2中文版 $200
gta5 $230
one piece burning blood 中文版連公仔 $200
tg:wuahwuah
調景嶺交收

收
仁王 中文版 350
For honor 290
三國無雙7 猛將傳 170

放division 100
勇者鬥惡龍 英雄集結2 中文版 260

價可議
telegram: raphaelcw

收全新仁王 400$

shaugames@gmail.com

收ps4 人中之龍6 中文版 $240
無雙大蛇2 中文版 $180
屯門交收
Tg : ForestLam

放over watch 240
有意留tg

收人中0 中文版 210

Tg : winggggg07

放gundam breaker3 $240
need for speed rival $100
telegram tag @chun53

放Oberwatch 鬥陣特工 $230

有意Telegram

Overwatch

可以換Game

收

人中 0 中文版 $220
人中 極 中文版 $220

收
Life is Strange 中文 $100
Heavy Rain 中文 $100
進擊的巨人 中文 $160
Gundam breaker 3 $180
tg: aiatgec_bb
盡就你時間地點

收 gta $200
地點盡就

tg: scottie

收
Dark soul 3 中文版 $220

Tg: Hyperdog35
觀塘綫交收

收FIFA 17
不知價新買PS4
TG: kensalrise

放bio7 $280
或換for honor
沙田交收
Tg:

收uncharted 4 $200

TG: niiiigus

收DIGIMON NEXT ORDER $300
TG: Magickarp

收

刀劍神域 虛空幻界 中文版 $200
tg: louis_tyl

收慕留人傳 300

收數碼暴龍NEXT ORDER中文版 $350
TG: raymond05

收

人中0 中文版 $230
tg: luvpika

收仁王 中文400

收討鬼2中文 屯元天
意tg

收
Assassin creed Ezio collection $200
For honor 連code $300

TG:lihkgmorgan

收
重力妹250
黃大仙可加$10
telegram: cgorah

收 Fifa 17 $200

tg : mingjai75

收龍珠異戰2 $250
西鐵線交收

收重力2 $250

賣The Crew $100

TG: lfsps4

收
Fifa 17 $230
金鐘至柴灣站交收 時間再約

收
Gundam break3 180

收
Fifa 17 $250
tg : mingjai75

收fallout4 $150
沙田

收ps4
AC syndicate 中英皆可 100
Last Guardian 中文 250
The last of us remastered 中英文版 120
人中極 中文 200
人中0 中文 220

馬鐵/東鐵/綠線 互就
tg: occny

收

菲莉絲的鍊金工房 中文版 280

放

No Man's Sky

120

紅綠線交收

tg: kin0501

收仁王有code 即時交收 $400
tg donotaskla

賣巨人日版 170
猛將傳220
Tg:faitsz

放全新 bio 7 (中文)，包裝都未拆
價錢：$350

有意telegram傾 (ID : kenneth0918)

Tg:conquerrr

放人中0 中文 HKD220
三國無雙7 猛將傳 中文 HKD170
馬鐵線交收
tg: rvest

收仁王中文 $400
討鬼2中文 $200
意tg:

收仁王齊code $400
地點盡就
Email:brunomars379@gmail.com

收
數碼暴龍 next order 中文 $330
lego avengers 中文 $130
email: sellps4game@gmail.com
地點盡就

收 fifa17
$250

收PS4 game
無夜國度 中文 150
緋夜傳奇 中文 250
Assassin's creed syndicate 中文 100
Odin sphere 中文 120

今個星期六日 黃埔/何文田/油麻地站

Tg: fayeb2

放FIFA 17 270
MGS V英文 200
收仁王 中文 400

收
Fifa 17 250
數碼暴龍 next order 340
星矢 180

收 中文版
仁王 380
FF15 270
Bio7 270
南/港島綫/紅磡/黃埔 其他地點可再傾
telegram:kh2522

TG:mingxxcxx

放真三七 猛將傳 中文版 180
藍線 可議

可換DQ2、大蛇2(中文版)
tg:zero1120

收rainbow 6
80
93289131

收重力2 260$
Tg: hkismyhome
荃灣線交收

收
機戰og中文 $250
The last of us remaster 中文$120
Tg:sidney93

油塘交收

放機戰og tmd $260 將軍澳線交收
telegram :patrick02e19

收gta5 $230
Telegram GunFung9667

東鐵綫交收

放 中文版龍珠xv2
$230
港島線
tg nickhui

可換battlefield1

380收仁王中文、180收猛將傳中文 東鐵西鐵綫交收
tg：talle0808

收仁王$300

Telegram: Oscarpoolo

收gundam breaker 3
180
Tg:conquerrr

收gta $200
tg: scottie

收
Fifa 17 250
數碼暴龍 next order 340
星矢 180

TG:mingxxcxx

東鐵線

收仁王 $400 綠線交收
Tg : leo25493

收仁王$400蚊 紅線交收
Tg：caljai

咪撚柒啦傻仔

收
仁王 $400

放
Assassins Creed Ezio Collection 中文$220
FFXV 中文 $300

綠線交收 Tg : leo25493

放仁王 $400 可換數碼 next order
Tg:Lhkhk

收gundam breaker 3 190

明買明賣, 請問有咩問題
依家又唔係叫你賣比我
有人見價岩就會放, 呢樣野你又要管??

呢到大把呢類人啦成日收平市價幾十蚊

agger
無端端比人用粗口話真係痴線
有人用240$收battlefield one
我又真係用200$就收到wo
你唔比人低價收真係on99

唔好衝出黎柒啦用隻舊game比
仁王斷貨早幾日出面賣緊478
你同我300蚊收
好心提你唔好柒咋
你咪繼續做傻鳩比人笑囉

其實就算係屌你都只係提你加返價
你唔聽咪由佢

佢收唔到佢嘅事 人地出咩價係人地自由
個位人兄叫人“咪撚柒啦傻仔”咁嘅態度叫好心提人咩？

連登多小學雞 低價收都有得屌

btw 唔係我收

收
巫師3 中文版 200

tg: gl1989

FFXV $300
零式 $130

全要400
TG:helloisme123

我唔知佢地係小學雞定mk啦
淨係睇唔過眼個位巴打收game都比佢地人身攻擊

收
新tomb raider 中文 $200
vr world $170
uc collection + uc4 中文 $350

放
batman akham knight $150
thief $100
200 for 2

收
龍珠異戰2 $250
火影終極4慕留人傳 $320
fifa 17 $250
價錢可少議 tg詳談
tg : mingjai75

check TG plz

垃圾到喊 唔係乜撚叫明買明賣
出面斷撚曬貨就要跟市價收 收唔撚到我自己加價收啦 邊撚個先係傻鳩啊

收全部GAME 1$隻
個價低?歡迎屌我

放仁王中文

199

快收優先

300蚊都敢出 抵比人笑

TG OSCARPOOLO

仲唔快d出價屌打人地

收 gundam break3 190
有意tg:conquerrr

班柒頭轉頭就起bid啦 你唔會收到

出300抵比人屌啦
明買明賣都唔係咁樣出價掛

又唔係低價收轉頭高價賣 有咩問題？一係就咪用明買明賣啦

我放150
pm me

你有你出價自由
人地笑鳩你又係咪佢自由
個logic相對架喎

我有我地笑 佢有佢搵水魚
有咩問題

請問witcher3年度版 二手市價大概幾多？

得啦 有自由呀嘛

我都唔知 廢事比人笑鳩我
問個幾位人兄

收
機戰tmd中文$260
The last of us remaster 中文 130
Tg:sidney93

咁你出280又真係抵比人笑
幫你唔落

我出280$收啲咩？

當咁多人收緊380之中
居然可以獨鶴雞群出個與別不同既價錢
我地好應該稱讚對方 唔准笑人

睇錯
不過分別唔大

屌,估唔到呢個post都有罵戰

屌

有冇人答我

收last of us重製版 中文 $100

Telegram:kelvinmamch
放：人中6 280
人中0 人中極 唔知價 自出

冇問題
你入地產鋪問有冇一千蚊租一千呎樓都冇問題架

唔肯定 200-220左右？

250

Telegram:kelvinmamch
放：人中6 280
人中0 人中極 唔知價 自出
火影4 250
西鐵站交收

咁多位市價專家
快啲幫下人啦

上面兩個價差咁遠

係呢個情況下梗係用高啲個價收啦巴打
廢事比人笑你低價搵水魚啦

Sinmeiyi@gmail.com

呢度d人買隻game輕鬆下都要用樓黎比 香港真係個個都係炒家

200-250我都見過
唔知啦

其實你搞清楚點解佢比人笑未
重點係咁多人收緊380-400 佢出個低咁多既on9價
而家你走去搵隻而家無乜人理既game比

前排我出$350都比你呢位大師屌啦 果時全新都係$420

Telegram:kelvinmamch
放：人中6 280
人中0 220
人中極 200
火影4 250
巫師3 150
Gta5 200 地圖紙爛
Fallout4 150
西鐵站交收

我幾時有屌過你

一定有市價架
查清楚再收啦

收gundam breaker3 190

咪撚柒啦傻仔係笑定人身攻擊呀
你話要講市價 無乜人理嘅game都有市價架

Telegram:kelvinmamch
放：人中6 280
人中0 220
人中極 200
火影4 250
巫師3 150
Gta5 200 地圖紙爛
Fallout4 150
overwatch $200
Farcry4 $100
far cry primal$160
last of us180
Basara4皇 $100
西鐵站交收

Telegram:kelvinmamch
放：人中6 280
人中0 220
人中極 200
火影4 250
巫師3 150
Gta5 200 地圖紙爛
Fallout4 150
overwatch $200
Farcry4 $100
far cry primal$160
last of us180
Basara4皇 $100
Fifa 14 $60
Fifa15 $60
Fifa$80
Pes2016 $80
Pes2017$200

西鐵站交收

明買明賣POST都有罵戰

Telegram:kelvinmamch
放：人中6 280
人中0 220
人中極 200
火影4 250
巫師3 150
Gta5 200 地圖紙爛
Fallout4 150
overwatch $200
Farcry4 $100
far cry primal$160
last of us180
Basara4皇 $100
Fifa 14 $60
Fifa15 $60
Fifa16$80
Pes2016 $80
Pes2017$200

西鐵站交收

你識唔識分熱門同冷門既分別 呢兩樣野好影響市價趨勢
冷門game無乜人收/放個價格波動自然會大 但係都係0-50蚊既相差
但係而家仁王收多過放 市價穩定係380-400 佢出價低成100都唔笑得

btw笑佢on9搵水魚都唔得
我係人身攻擊呀吹咩
on9都唔比話咪撚上連登啦

放仁王
冇code $400
屯元天
Tg:keithss123

放刀劍神域 虛空幻界 中文 有code $300

Telegram:kelvinmamch
放：人中6 280
人中0 220
人中極 200
火影4 250
巫師3 150
Gta5 200 地圖紙爛
Fallout4 150
overwatch $200
Farcry4 $100
far cry primal$160
last of us180
Basara4皇 $100
Fifa 14 $60
Fifa15 $60
Fifa16$80
Pes2016 $80
Pes2017$200

西鐵站 荃灣線美乎-油麻地交收

放仁王
冇code $400
屯元天 減$10
Tg:keithss123

收
GUNDAM BREAKER 3 中文版 $210
刀劍神域 虛空幻界 中文版 $210
西鐵線
TG:louis_tyl

收kinghom hearts 2.8 英文版$270

有意請TG: marcolamhk

放
仁王 冇code $390

收
無夜國度 中文版 $150
菲莉絲的鍊金工房 中文版 $250

屯元天
Tg:keithss123

180收bioshock collection

telegram:fapfapfat

覆左你 請睇TG

收仁王 $390
TG: RoyLau123

收
Fifa 17 250
數碼暴龍 next order 340
星矢 180

TG:mingxxcxx
東鐵線

放
Fifa 15 $60
Fifa 16 $80
NBA 2k16 $80
Uncharted 4 $200

Tg: kaikaipa
荃灣線啦最好就

抽水還抽水咪出假價啦

放bio7 $270
沙田交收
Tg:

收

菲莉絲的鍊金工房 中文版 270

紅綠線交收

tg: kin0501

Telegram:kelvinmamch
放：人中6 280
人中0 220
人中極 200
火影4 250
巫師3 150
Gta5 200 地圖紙爛
Fallout4 150
overwatch $200
Farcry4 $100
far cry primal$160
last of us180
Basara4皇 $100
Fifa 14 $60
Fifa15 $60
Fifa16$80
Pes2016 $80
Pes2017$200
Star War Battlefront$80

西鐵站 荃灣線美乎-油麻地交收

收PS4 game
無夜國度 中文 150
緋夜傳奇 中文 250
Assassin's creed syndicate 中文 100

聽日 （星期日） 黃埔/何文田/油麻地站

Tg: fayeb2

收
無夜國度 中文版 $150
菲莉絲的鍊金工房 中文版 $250

屯元天
Tg:keithss123

呢兩條友仲戇鳩過低收嗰位

收gundam breaker3 $190
Tg:conquerrr

收仁王 價錢可議
Need for speed
Rainbow six 中文版
tg:A9gag86989qq

仲有pes2017

Nfs rbs 150
Pes 200

打多次
收仁王 390
Need for speed 150
Rainbox six 中文 150
鬥陣 180
Pes 2017 200
GTA V 150
Sniper elite 4 200
地點 綠色/藍色線佳
Tg:A9gag86989qq

老老實實, 市場有Demand有Supply, 點解出個價低就要比人屌先
喂依家仲要唔係我要求你收呢個價放隻Game出黎, 你覺得價唔岩咪Ingore囉, 做咩要屌鳩人先
Post都寫住明買明賣, 咁我出價, 有人岩就自然有成交, 願者上釣, 你情我願, 你冇興趣咪冇興趣, 但唔應該管人地D出價, 如果人人出價都要跟你心目中既價錢, 呢個Post就冇意思

利申: 唔係想搵水魚, 只係我心目中隻Game係值呢個價, 亦都相信短期內唔可能用呢個價收到, 但我會堅持直至收到為止

放

進擊的巨人 中文版 $180

地點可議

如屯門交收，價錢可小議

tg：flyingbanana

收仁王中文400
地點可議
意tg

Telegram:kelvinmamch
放：人中6 280
人中0 220
人中極 200
火影4 250
巫師3 150
Gta5 200 地圖紙爛
Fallout4 150
overwatch $200
<em>Farcry4 $100</em>
far cry primal$160
last of us180
Basara4皇 $100
Fifa 14 $60
Fifa15 $60
Fifa16$80
Pes2016 $80
Pes2017$200
Star War Battlefront$80
刺客教條 梟雄$100
刺客教條 大革命$100
Watchdog1 $100
Second son $120
The evil within $150
百年戰爭 $150

西鐵站 荃灣線美乎-油麻地交收

[quote]Telegram:kelvinmamch
放：人中6 280
人中0 220
人中極 200
火影4 250
巫師3 150
Gta5 200 地圖紙爛
Fallout4 150
overwatch $200
Farcry4 $100
far cry primal$160
last of us180
Basara4皇 $100
Fifa 14 $60
Fifa15 $60
Fifa16$80
Pes2016鐵盒版 $80
Pes2017$200
Star War Battlefront$80
刺客教條 梟雄$100
刺客教條 大革命$100
Watchdog1 $100
Second son $120
The evil within $150
百年戰爭 $150

西鐵站 荃灣線美乎-油麻地交收

收
Fifa 17 270
數碼暴龍 next order 340
星矢 180

TG:mingxxcxx
東鐵線

咁點解你明知而家冇可能呢個價收到
你唔遲D先走出黎收?

放kingdom hearts 2.8 英文版$300

收仁王中文版 $360
奧運/南昌交收

收
仁王
$420

屯元天 交收
TG: tradeps4game

收火影4 慕留人傳 中文 連code $350

Tg: Tawwi

收仁王 390
Need for speed 170
Rainbox six 中文 160
鬥陣 200
Pes 2017 200
GTA V 160
Sniper elite 4 200
地點 綠色/藍色線佳
Tg:A9gag86989qq[/quote]

Telegram:kelvinmamch
放：人中6 280
人中0 220
人中極 200
火影4 250
巫師3 150
Gta5 200 地圖紙爛
Fallout4 150
overwatch $200
Farcry4 $100
far cry primal$160
last of us180
Basara4皇 $100
Fifa 14 $60
Fifa15 $60
Fifa16$80
Pes2016鐵盒版 $80
Pes2017$200
Star War Battlefront$80
刺客教條 梟雄$100
刺客教條 大革命$100
Watchdog1 $100
Second son $120
The evil within $150
百年戰爭 $150

西鐵站 荃灣線美乎-油麻地交收

收

dark souls 2 $180
bioshock collection $180

telegram:fapfapfat

其實你又真係幾撚柒 你都明知收唔到你又要依家收 咁你咪醒小小等個價回落先沖出黎 比人屌又要大條道理叻唔撚切

放

2k17 250
Watch dogs 250

Email留whatsapp
iphonegame1234567@gmail.com

做下假膠都唔比 惡撚到

笑你戇鳩啫 爭住做正義撚 原來小學雞一隻

做假膠=小學雞 笑撚左

當初高登見到有人搵水魚都會比人屌
而家係連登變左屌佢地會比人話企道德高地做正義撚 陰公

依到好撚多傻閪 由佢地啦 d on9 仔鍾意比人當水魚可以點

放
戰國bazara 真田傳
$130
屯元天西鐵站優先

放bio7 $280 有code

tg : dandan19

有人放巫師3嗎？

而家資訊咁發達
上fb已經可以問到一二手game咩價位
可以點做水魚？

係個認真明買明賣post到做假膠根本最戇鳩就係你地
如果有人冇爬文
見到有幾個人用150蚊放仁王會點諗

個個做假膠呢度點做落去

都痴線既, 家陣收Game係咪要同你地班大佬入紙申請?
自由市場自由出價自由買賣, 想幾時收收幾錢做乜要同你地交代呢其實?
定係下個Post開始要係Post個市價List出黎人人跟個個價?

仲有我收隻Game返黎跟本想自己打又何黎搵水魚, 你話我低價收再高價賣出去就話抵屌啫, 做咩要人跟你地把尺你地個套

不過唔想再嘈喇, 如果出個價會咁影響你地咁我當我冇出過

想問下依加仲有冇人放outlast，想收返黎玩
收outlast $100
tg @henisenberg

一方面話個個都知仁王市價 知就要跟啦咩
人地收唔到人地嘅事
另一方面你又話人地搵水魚 既然市價咁明顯人人都知 邊到搵到一個水魚
人身攻擊你就話你自由吹咩 叫人唔比人話得就咪上Lihkg
人地屌你做假膠 你就問人做乜屌你 你人身攻擊人就有自由 人地就無自由話你假膠嘅
係咁多唔覆啦 講到好攰 打機先

想問下 last of us 單打定雙打？

放ps3 5舊水

有意留email

如果呢到個個都好似條友咁自己想放咩價就放咩價 咁呢個POST仲有咩意義?
每個地方都有自己既規舉 你入得黎就要跟 一係你就死番去FB個ON9 PAGE到收

放？

放仁王$400
可換數碼next order
只限東區線交易
Tg : Lhkhk

收 darksoul3 中文版 共兩隻
$230@
請留tg
Thanks

放Resident Evil 7 $300
99% new, 有code
可換Rise of The Tomb Raider
Tg: sellforrs7
將軍澳線交收

收
重力妹2 $260
中環至黃大仙

telegram: cgorah

收仁王 390
Need for speed 150
Rainbox six 中文 150
鬥陣 180
Pes 2017 200
GTA V 150
Sniper elite 4 200
地點 綠色/藍色線佳
Tg:A9gag86989qq[/quote]

戇鳩當有趣

講明明買明賣 唔係偷唔係搶

如果有人自己唔做功課唔追post 放平咗咪當買教訓囉

咁都有傻閪唔抵得，你咪一樣學人低價收返隻囉

人哋收唔收到又關你撚事咩

講到咁撚多規矩，又話出價點樣影響市價乜乜柒柒，自己就走去扮假膠話$150放game，呢啲人真係唔撚死都無用

收仁王 要連code390-400
Need for speed 150
Rainbox six 中文 150
鬥陣 180
Pes 2017 200
GTA V 150
Sniper elite 4 200
地點 綠色/藍色線佳
Tg:A9gag86989qq[/quote]

放 人中6 280
fifa 16 50

港島交收有意telegram: jordict

收人中6 230
Telegram schsch524

放
仁王中文版 $410

觀塘線交收
tg：heronyx

收巫師年度版 250$
tg:Harris Sayaka

舊登有條仆街低價收
即日高價賣 先會有人咁反感

好多人無高登acc嫁 錯左仲要屌番你轉頭

依到同5p 交易版無分別，大家繼續用水魚價去收囉

我都係高登放過Game
你都識講條仆街係低價收高價放先屌啫， 依家都唔係呢一回事， 你地成班Control Freak就衝出黎屌柒人， Post就寫住明買明賣， 但出價又要跟住你地個套， 咁就唔好叫明買明賣啦。上面仲要話要跟返呢度規定黎出價，到底邊個小學雞d? 呢個世界你地話晒事？ 出價唔岩你地心水就要屌鳩人？

咩都要人跟晒自己個套， 仲話講民主

唔好屌埋我 無屌過你地

收討鬼傳2 230-240
睇地點而訂
Tg: ps4buygame

收 watch dog 2 $220
荃灣至九龍塘交收

收巫師3 年度$220
西鐵線交收
TG:chinaexplode

放
Battlefield 1 中英文版 $250
nba 2k16 $80
行貨95%新白色手掣無盒 $250

Telegram: demon5

你咁樣同D大陸人落黎香港周街柯屎柯尿有咩分別?
去一個地方唔跟規舉仲要人地包容你呀? 明買明賣唔代表你可以出埋D閪價
個個都好似你咁出埋啲閪價睇下仲有冇人入黎呢到?

明買明賣既規舉係寫清價錢， 而唔係要跟你地個價錢黎出價， 個個都跟你地價錢出價咁同舖頭有咩分別？ 連規舉你都未搞清， 我出價閪自然冇人so我， 但唔係靠你個d所謂規舉。

一個買賣post裡面， 價錢可以係規則黎。我講完都打冷震 換著我依家唔係收， 係$300蚊放你會唔會屌鳩我？ 唔會你就已經雙重標準啦

咁不如你答下我個個好似你咁放啲閪價出黎仲有冇人會入黎呢到先啦

So far個個價我放出黎之後， 有冇人跟我放返呢個價？

第二， 你答我如果$300係放你會唔會屌先?你有冇見過買賣Post會有唔比出低過某個價既規舉呀？ 大陸d貨幣操控咪會囉

呢到試過有人唔知價放得低 會有巴打提番佢放高D價 有乜好屌?
我而家問你如果個個都好似你咁撚閪呢到會變成點? 你夠膽答我問題未?

收仁王 400 元朗

收仁王 400 元天屯
tg goldenuse1

如果一大班人都係出$300， 咪即係代表隻Game市價真係值$300， 市場決定價格有咩問題， 價錢只有高低， 邊有閪話唔閪

你都識講係提， 唔係一黎就人身攻擊屌鳩人on9

市價係市場供求定奪
當人人都出你口中嘅閪價收game
只會係你口中嘅閪價接近市價

我既意思係當而家呢個時候 仁王2手仲係380左右既
無啦啦有堆人出黎用個唔合理既價出黎收 會點先

收仁王。420。

人在旺角區。可即時交收。

其實你要post無人阻止到你
都無話唔俾
只係口頭上笑鳩下你
唔存在剩餘權力趕你走bam鳩你
你仲可以反駁，解釋
兩邊都有講理據點點點
完全諗唔明點解可以同民主之類既概念扯上關係
一個討論區唔討論各有各買賣？
自己話明知短期內係收唔到
但繼續keep住用呢個價錢出post
已經係一件自相矛盾既事

第三如果有人閪價放，其實係有巴打提點架囉
見過唔少會話買一手仲平過你個二手價
或者外面做緊個價好高，叫個巴打唔使賤賣
早幾日先見過
有人善意講唔好閪價收啦
亦有人第一句笑鳩你閪價收到下世

見櫻桃巴出價奇怪
問下佢或者提下佢咪算囉
劈頭第一句問候人就唔係咁好既

雖然我唔信唔係釣水魚

其實之前都有好多人放啲ON9價出黎 都有人會笑同屌 但佢都冇大條道理屌番人轉頭 因為佢知道出埋D唔合理既價 道理唔係佢個邊
但係你呢?

放For Honor $300

Tel: hkgethan

如果買家岀價真係偏離市價
買家只會買唔到佢想要嘅野

咁咪姐係搞亂左個地方 一個人可能冇乜影響 但一堆人就唔係咁講啦

笑鳩你咪笑鳩你
咁唔滿意咪上香討個度收囉，有版主照住你唔洗驚比人蝦囉

真心尋日落機想收仁王玩。 440 人在旺角。

係呀 而家資訊咁發達
個個照辦煮碗出低價亂報價都無問題 因為唔關我地事
做左水魚係你抵死姐

btw有個出超低價收既你唔屌佢誤導人
你走去屌個講到明PM ME 擺明諷刺緊條友既假膠 厚此薄彼到
同埋你覺唔覺得你一段同第二段幾自相矛盾下?

當一堆人都出你口中講個個閪價
咁嘅情況咪部份賣家要降價賣
因為無咁多人願意岀高啲嘅價錢
賣家係咁嘅情況咪賣唔到高價
不過市場咁大 要幾大堆買家至可以影響個市價就唔知啦

得啦 自由呀嘛

老實講， 如果唔係一黎就人身攻擊屌鳩人都唔會有咁大反應， 最多我都係笑笑口話我會堅持直到收到爲止， 但你一黎就語氣咁重咁屌鳩我， 之後仲要搬埋晒d所謂規舉出黎個下真係火都黎， 我都已經唔係拗緊我真個個價閪唔閪既問題， 係你竟然講得出買賣Post唔準出低價呢個規舉， 完全冇市場自由可言既歪理我先再同你嘈

我同你嘈左咁耐， 我一句粗口都冇黎話你亦都冇人身攻擊過你， 理由係唔想變做冇營養既對罵，如果我呢個出價令你咁唔舒服咁我收返。但我只係想講， 係買賣post, 唔應該有所謂價格上/下限， 如果個個要跟住你把尺黎出價， 咁呢個post就真係唔可能再繼續落去

大家咁話 唔戇鳩邊會上連登

放
仁王中文版 no code $410

觀塘線交收
tg：heronyx

姐係我搵幾十個人係到留言話250收仁王個價就可以即刻跌?
如果唔係既呢個行為只係會滋擾到呢到既人

唔好點錯相
我係見你啲回覆先出黎同你吹兩嘴

有冇人放俄羅斯方塊個隻game?
$100收

收得太平根本冇人幫襯，點影響市場
你話全部人一齊平收，但又唔係個個人都等得

啱呀 你有出閪價嘅自由
但人哋都有屌鳩你嘅自由
唔畀人屌嘅去其他地方啦
舊登同連登最著重就係言論自由
到我真係用拳頭打柒你
你先遣責我/報黑警啦

呢樣野其實我讀書做paper個陣有諗過寫呢樣野
假如有一大班人係某市場上出一個差異大既價錢， 市場對呢d出價會唔會/有幾大程度既反應。 又或者要有幾大埋賣家先可以改變到個市場

之前有個280收既
比巴打提完都唔低價收住🙈🙉🙊
佢又唔似你咁大反應

$300我早幾頁個陣都有提過， 個陣都有巴打笑我， 我都係笑笑口話會繼續收， 只係個條友一黎就人身攻擊個下我先至反應大左。

不過都後面我拗既都只係拗緊個個出價都要比人控制呢一樣野啫

周街扔垃圾都無問題架
因為應該都係得我一個會咁 其他人應該會扔垃圾落垃圾筒

無人知要幾多買家岀價下跌至跌
無人知要幾多賣家叫價上升至升
但岀價交易買賣係呢個post嘅目的
你可以話買家岀低價搵水魚
亦都可以話賣家岀高價搵水魚
買家賣家岀價多少我相信唔會滋擾到人
前提係當事人係真心尋求交易
你話搵一堆人唔係真心尋求交易上黎留言就會變左洗板 滋擾他人

唔好偷換概念， 你講個樣係法例。
但出價唔會/唔應該要有野去規限住

如果無法例禁止周街扔垃圾
姐係個個都可以咁做
唔怪得支那人條街會咁污糟

應該唔會有結論
咁多變數係入面
個個市場性質唔同
買賣雙方嘅特質又唔同
公司先會有資源做一個完善嘅市場調查

總之以後呢到有人亂出價都唔比屌 做左水魚係條友無做足功課
不過我都唔會再過黎睇 廢事呢到啲價亂晒做左水魚都唔知

都話左唔好偷換概念， 你拎條法律同一個市場操控既規則黎比， 本身2樣野性質就唔同

定價自主係自由經濟既核心價值黎， 如果冇呢樣野我地分分鐘仲行緊老毛個套， 食緊大獲飯。 香港依家已經倒退左好多樣野， 唔好連呢樣都倒退埋

放仁王 420 有code
另收watchdog 2 230
荃灣至九龍塘
荃灣可即日交收

自由經濟
啲茶餐廳賣成百幾蚊碟餐蛋飯都唔應該屌 因為自由市場黎
啲奶粉賣晒比支那人漲晒價都唔應該屌 因為自由市場黎

無話唔比你自由 差20-30蚊都無問題
不過個價離譜到差成一百蚊仲要唔比人屌得就真係

冇話唔比人屌得， 依家講緊既係限制人地唔可以出低/高價呢樣野

有撚限制你咩 你咪繼續出你個自以為啱既價囉
不過我地會繼續屌鳩你提醒下其他唔小心會做水魚既人姐
不過而家擺明係你連比人屌都唔得 大條道理搵水魚姐

賣幾百蚊碟飯， 人地覺得貴可以唔去食， 咁樣佢咪冇生意要執， 同樣我個價低， 咪唔會人放比我，但你唔可以鎖佢閘淋佢紅油叫佢唔準賣幾百蚊碟飯

同樣奶粉問題， 人地奶粉係用高價追貨， 你試下話1000蚊收隻Game, 你睇下有冇人話唔得要跟規舉唔準比1000出黎？

收 仁王 中文 350
Uncharted 4 中文 200
Telegram:

你地可唔可以開個post出去嘈
呢度嘈會影響想買想賣game嘅人

唔該晒

幾時有規舉 有規舉一早BAN柒左你啦
而家淨係屌鳩你 不過係你大條道理覺得道理係你個邊姐
不過照你邏輯咁講
以後所有討論區報紙雜誌所有媒體唔准批評藥房呀 賣部隊鍋呀個啲比連登仔屌緊既野 因為係自由市場

我指既係唔應該話出價有規舉， 要跟返呢到既規舉厶厶， 做咩買賣post有d咁既規舉？ 你要屌就屌， 但唔好拎d歪理規舉出黎撻人 （唔知邊個提出先， 我屌係屌樣野， 點錯相我say聲sorry）

樓上嘈乜撚
出去嘈啦

好心你唔好再丟架啦

成個中學都未讀完嘅傻仔咁 比喻完全唔到位

收人中6 250
仁王 380
地鐵紅綠線

Email
ccccckln@gmail.com

做乜尻買賣區都有罵戰
呢度d人係咪咁低質

舉個例子叫咩歪理
我本身覺得有人做左水魚佢都自己有責任 咁係真係明買明賣 無得怨
無人禁止你出咩價 你咪繼續出你個ON9價釣水魚 不過正常唔係好似你咁釣水魚仲大條道理 就好似啲支那老翻狗咁

連人哋講咩都睇唔明仲學人講邏輯

死ON9仔點樣唔到位法?你小學未畢業睇唔明
睇唔明潛返落你老母個西到啦死傻仔

一路睇一路笑

你連我屌緊咩都唔知
算把啦你

所以我已經唔想同佢對質

快啲死撚咗佢落去陪你家姐啦

要發羊吊就自己喺屋企發 唔好周圍咬人啦

Econ major見到班友講話咩出價影響市價

笑撚到我

咁岩路過
完全九唔撚搭八

推返上黎方便大家block呢隻戇鳩小學雞

睇第8頁都知咩料啦

隻小學雞仲好意思叫人潛

哪來的自信

Telegram:kelvinmamch
放：人中6 $280
人中0 220
人中極 200
火影4 250
巫師3 150
Gta5 200 地圖紙爛
Fallout4 $150
overwatch $200
Farcry4 $100
far cry primal$160
last of us$180
Basara4皇 $100
Fifa 14 $60
Fifa15 $60
Fifa16$80
Pes2016鐵盒版 $80
Pes2017$200
Star War Battlefront$80
刺客教條 梟雄$100
刺客教條 大革命$100
Watchdog1 $100
Second son $120
The evil within $150
百年戰爭 $150

刪線代表已hold已賣
西鐵站 荃灣線美乎-油麻地交收

你老母小丸子仲要撐 出去嘈啦 阻住我睇人賣game
好撚自私喎

收
仁王
$430
屯元天 交收
tg: tradeps4game

收gundam breaker3 190
Tg:conquerrr

收個game 都比人屌，又話閪價又乜柒，不如你死番出去。咪攪喎個group

放

全新Killing Floor2-------$130
全新Mighty No.9--------$100
全新Odin Sphere Leifthrasir 中文版---$150

收

Rise Of The Tomb Raider:
20 Year Of Celebration 中文版-----$200

深水埗

telegram: ps4ps

你呢種人真係同港豬冇分別

不如咁樣啦，你地要嘈要盛開過另外一個post傾啦，咁樣好影響到其他人買賣

新羅拉中文270
sze756@gmail.com

Agger

你應該想講第九頁？

收gundam breaker 3 '190
Tg : conquerrr

明顯怕自己爆機時隻驚跌到200蚊都放唔出
咪一路jer住你地

好撚煩 一百幾十蚊都嘈撚到洗版咁

請問邊度仲有數碼暴龍next order賣？

收仁王 要連code 400
Need for speed 150
Rainbox six 中文 150
鬥陣 180
Pes 2017 200
GTA V 150
Sniper elite 4 200
地點 綠色/藍色線佳
Tg:A9gag86989qq

我都覺得有機會
佢自己前幾日仲收緊仁王

收The last of us / Heavy rain
TG: lh222

放unchated 4 200
tg:benhck

收機戰og tmd tg:sidney9393

Tg:sidney93

明買明賣呀

收
Fifa 17 250
數碼暴龍 next order 中文 340
星矢 中文 180

TG:mingxxcxx
東鐵線，九龍塘MTR

放進擊的巨人 中文版 200 新淨 無花痕

西鐵線交收, 價錢可小議

Tg: flyingbanana

其實可以Block晒佢地
最多遲下unblock返
不過真係幾煩

$260

Killfloor2 $150
人中之龍6 $250
紅磡土瓜灣
tg matocram

想問下各位gundam breaker 3 中文版係咪貴過日版？

係

咁中文版幾錢到？見上面唔知邊位巴打賣190
唔知佢咩版
但又見fb 賣日版150
好亂

我只可以講大概價位，廢事比人話我做壞規矩
行貨由200-250都有人放
水貨就130-150都見過，但數量真係唔見多
對上位巴打係收190，唔係放

收仁王中文版 有code $380
2點 - 10點沙田站/樂富交收就時間再約

放sleeping dog 英文 80
telegram hia1999

收

bioshock collection $180
dark souls 2 $180

收
人中0 $220
將軍澳線 寶林站最好
Tg: default_0

巴打可以係邊度交收?

唔比人用高價閪價收game放game的話
點解你唔喺一開頭就定晒啲game嘅價錢等人地只可以跟你個價錢去買賣
咁你又唔攞啲cd落街屌啲收賣佬收5蚊隻咁撚閪

我都係靜靜地睇人放game算

收數碼暴龍 next order $350

TG:raymond05

收
GUNDAM BREAKER 3 中文版 $220
刀劍神域 虛空幻界 中文版 $220
TG:louis_tyl

[quote]Telegram:kelvinmamch
放：人中6 $280
Fallout4 $150
far cry primal$160
last of us$180
Fifa 14 $60
Fifa15 $60
Fifa16$80
Pes2016鐵盒版 $80
Star War Battlefront$80
刺客教條 大革命$100
The evil within $150

西鐵站 屯門至美乎 荃灣線美乎-油麻地交收

收ps4 人中之龍6 中文版 $250
無雙大蛇2 中文版 $180
屯門 九龍城交收
Tg : ForestLam

收
FIFA 2017 $250

西鐵/鐵觀線交收

Tg: LIPS4

放
仁王中文版 no code $400

荃灣線交收

放Ps4 G-gen 中文無code $320

TG: marcolamhk

收仁王 連code 400$ 屯門

收仁王 $400
西/地鐵綫

收dark souls 3
200$
紅綠線交收

收
bio7 $300
tg kaiax913

收

重力2 250

mongjorhk@gmail.com

收 witcher 3 game of the year ＄200

day time 可港島 晚上屯元天

telegram： Dnlm347

放 fallot 4 $150
另收 刀劍 虛空 $220

Tg: Nolies7

屯元天 交收

放watch dogs 2 (with code )
$259

屯門交收

收nba2k17 中字
220， 屯荃交收

寫到明歡迎騎劫做咩唔比人嘈？
我想食花生呀
最好笑係平放就搶平收就屌～

放 fifa16 $50
Email: kmtang109@gmail.com

搵水魚都唔屌得
連登仔幾時變到咁有禮貌
不過我一開頭都冇份屌佢 唔知佢咁嬲我做乜

收

人中0 中文版$220

放 second son 中文
HKD130

TG: @PS4gametrade

放彈丸論破v3 日文 250

等收Horizon Zero Dawn

收
仁王
$430
西鐵線
Tg: tradeps4game

放 cod iw 200
Division 有一曲 100
DMC definitive edition 120
紅線 交收
Tg chickenkwan

380 收有CODE 行貨 仁王 地點可就你
200 收行貨 DARKSOUL3

有意EMAIL mr.chan1997@gmail.com

放
人中之龍極 中文版 $200
NBA2K17 $250

TG：jeff1102

放
Division $100
2k16 $100

Tg:LmAoTony123

放
巨人 中文版 $180 不議價

西鐵綫交收

Tg: flyingbanana

又有一個唔識分屌同唔比你出既分別

放仁王 400 有code

放
人中6 中文 $250

荃灣線交收
email:jameshtsang1994@gmail.com

收
bio 7 中文 $280
witcher 3 年度 $250
銅鑼灣交收

tg: jjacky999

放bio7 300有code
Tg : omg7737

收仁王 要連code 400
Need for speed 150
Rainbox six 中文 150
Pes 2017 200
GTA V 150
Sniper elite 4 200
地點 綠色/藍色線佳
Tg:A9gag86989qq

有無邊隻無雙可以同時雙打

唔是隻隻都得架咩

收人中0 中文版 $230
就你交收
tg: @ma_0w0

放watchdog2 $250
收outlast $100
觀塘線交收
tg @henisenberg

賣
Last Guardian $270
人極 $200
FF7 with code $ 310
BIO 7 with code $ 300

港島線交收為主
港島南線優先

email : fantastichkstore@gmail.com

放
人中6 280
人中0 230
need for speed 150
機戰og 280
屯元天西鐵
tg:kennyabc

收： the rise of tomb radier 中文 $230

收
刀劍神域 虛空幻界 中文版 $220
最好屯元天交收
TG:louis_tyl

180收真三七猛將傳 粉嶺交收200
tg：talle0808

$300我ok
Email me if u ok
lihkgemailabc@gmail.com

收
FF15 中文 320
The last guardian 中文 230

TG:grassboy

放人中極 $220
人中0 換 極都得
Tg: gnoel

放生化7 中文 連code 350$
星海五中文冇code 220$

岩岩禁錯 post 多次
放生化7中文350
Fate 中文350
星海五 中文220
生化7 fate 有code

另收仁王 人中6 皇力2
Mail:g.ngai@hotmail.com

收 watch dog 2 PS4 $250
東鐵線交收
Tg: @tingsimon

收for honor $300聽日交收可屯門 油尖旺

已收

補

放仁王400無code
元天屯
tg addley

已CONTACT

收數碼暴龍 next order中文 $350

TG: raymond05

收ps4 魔界戰記5 中文版

120 hkd

Tg: abletouse

放 仁王 無code $400
TG: shingoNKJM

星期一至五 4:30PM後觀塘線/港島線交收
其他時間 南港島/港島線為主

放仁王,400 無code

星星一至五港島線,其他日子觀塘線交收,有意請pm

TG:keith31

放
Resident Evil Revelations 2 $120

放
人中6 $270

收
gundam breaker 3 $150

紅橙藍線交收
tg: cccchch

收仁王中文 $360

放KINGDOM HEART 2.8 英文版 $290

南昌/奧運交收

TG: dongoodboy

收uncharted 4中文200

收
仁王 $400

放
Assassins Creed Ezio Collection 中文$200
FFXV 中文 $280
Far cry primal $150

綠線交收 Tg : leo25493

收仁王 400
Tg:kahei1992
屯元天

唔好意思搭單問個問題
岩岩係信和買左兩隻game 但係唔記得拎番單
番到屋企如果有咩事係咪食得屎

收ps4版bio4 可議價

另放 payday2 130

tg:bcarehk

收watchdog 2 $230
港島線
telegram: roy179

.

..